TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-17-15H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
人生はいつの日も 明日からが始まり人生はいつの日も 明日からが始まり人生はいつの日も 明日からが始まり人生はいつの日も 明日からが始まり京都で出会いましょう
夜桜舞い散る 木山町あたり一元さんでも 飲ませてくれる 隠れがみたいな お店があるのはんまり酔って 少しもされて 静かに夜が 吹けてゆく男と女が いつまでも
友達くしまい続けるなんて女と女の恋のお話が なんだか面白くなりそう京都でね 濡れましょう 小雨の都もいいものだから木よ水さんから ふわりと飛んで 私の頃から
切り出すつもり三連坂を 遠くに越えて 二人の中は どうなるの男と女の 長い歩み 一緒になるの 別れになるの大人の恋のお話は これから面白くなりそう男と女の
ブロビリ カンポナはあたりを 寄り添う二人大人の恋のお話の 続きが面白くなりそう作詞・作曲・編曲・編曲・編曲作詞・作曲・編曲・編曲・編曲あんたに いい夢
見ていたけれどうちは やっぱり 女や坂井 付いていけへん猫が なけりゃ カスに 食べれば 生きられないよ大阪者の 子供の頃から 悲しいこの鳥は
慣れっこやけど大阪者の 涙で滲む ネオンに あんたが 消えてゆくあんたが 一番 はらったか だったうちが 愛した 男の中で だけど夕焼け トンボのままで
ちょっと 幸せ くれただけだよ大阪者の 子供の頃から ひとり遊びを してたら やんないの大阪者の 明日は明日さ 思い出なんかにゃ 負けないよ大阪者の
子供の頃から 悲しいことには 慣れっこやけど大阪者の 涙で滲む ネオンに あんたが 消えてゆくネオンに あんたが 消えてゆく作詞・作曲・編曲・編曲・編曲大阪者の
子供の頃から 生きてきた 日々のことを命かけてと 近くにから 素敵な思い出 残してきたのにあの時 同じ花を見て 美しいと言った 二人の心と心が今は もう通わない
あの 素晴らしい愛を もう一度あの 素晴らしい愛を もう一度赤友の歌を 歌った空は 何にも変わっていないけれどあの時 ずっと夕焼けを 追いかけていた
二人の心と心が今は もう通わない あの 素晴らしい愛を もう一度あの 素晴らしい愛を もう一度広い荒野に ぽつんといるよって 涙が知らずに 溢れてくるのさあの時
風が流れても 変わらないと言った 二人の心と心が今は もう通わない あの 素晴らしい愛を もう一度あの 素晴らしい愛を
もう一度作詞・作曲・編曲・編曲・編曲雨を降れ降れ 悩みを流す雨を降れ降れ 悩みを流すまでどうせ涙に濡れつつ 夜ごと嘆くみはああ 帰り込む 心の青空すすり泣く
夜の雨よ暗い運命に 裏ぶれ果てしみは雨の夜道をとぼとぼ ひとりさまよえどああ 帰り込む 心の青空降りしきる
夜の雨よ作詞・作曲・編曲・編曲・編曲ないちゃないちゃないちゃないちゃ いないわ カクテルの青い青い青い青いグラスが 目に映る
甘い甘いとつよって冷めりゃ心がほろ苦いどうせどうせどうせどうせ 男の薄情け知って知って知って知って 言いながら なぜ惚れた惚れりゃ泣くのは女だけ
憎みながらもまた燃える咲いて咲いて咲いて咲いて 見たあとで 明日は散る今夜今夜今夜今夜 限りの 狂い花
せめて今夜はえつらくの酒にしみじみ酔いたいのあんたあんたあんたあんた 帰る日 信じつつ涙涙涙涙こらえて 今日も待つ すがる思いで振り返りゃ忍び泣くような小ぬかめ
作詞・作曲・編曲・編曲・編曲雨の夜にあなたは帰るそんな気がしてならないの恋のつがりついたら離さないわ触れたあなたのキャルダンコート
これも悲しい夢かしら雨の夜にあなたは帰るまるでなんでもないように いいのあなたは黙っててすぐに入れるわ ブラックカーフィーひとり芝居をするあたし雨の夜にあなたは
帰るいつも信じて待ってるわ泣いて甘えた遠い日も夜を思えばまた燃えてくるそれが切ない忍び雨エリアフェイス121マル
インコ乗るハワイ窓を開ければ港が見えるメリーケンハトバの日が見える夜風し夜風 恋風のせて 今日の出船はどこへ行くむせぶ心よ
はかない恋よ踊るブルースの切なさよ腕に怒りのいれずみほってヤクザに強いマドロスの奥に言葉は違っていても恋には弱いすすり泣き 二度と会えない心と心
踊るブルースの切なさよ作詞・作曲・編曲・編曲・編曲およばぬこととあきらめましたでも恋しいあの人よママになるなら 今一度ひと目だけでも
会いたいの別れた人を思えば悲しい呼んでみたとて 遠い空 雨に打たれて
咲いている花がわたしの恋かしらはかない夢にすぎないけれど忘れられないあの人よ空に涙のせいなってひとり泣くのよ むせるのよ歌詞・歌曲・編曲・編曲茶色いな単語
夢の歌 ベニの蝶鎮 ゆらゆらと風に揺れ歌に揺れ 揺れてくれゆく 品の町茶色いな単語 月の夜 茶色いな単語夢 ほのぼのと チャルメランも消えてゆく遠い赤い日
青い日も クニャンの前髪にやるせなく泣く 夜はふける茶色いな単語 夜の歌 深い夜空にしっぽりと霧に濡れ 歌に濡れ 祖宗は宵のジャンク船茶色いな単語 月の夜
茶色いな単語夢 ほのぼのと 町角のベニの窓 赤い翡翠の玉濡れてクニャンの前髪に 風もさみしく夜はふける別れの言葉は 若さめの花かさよならと 濡れて散る
熱い情けに 泣いたあの夜も儚い人よの梅雨かあふれる涙に 夜空が映るさよならと 流れ星恋のアルバム ひとり開けば わびしや 瞼は曇るあの日の言葉を
ひそめて抱いてさよならと また唄う恋の名残に 胸をやくみの 愛しや別れの単語作詞・作曲・編曲・編曲【交差的コンソール】マーコー
甘えてばかりでごめんね美子はとっても幸せなの儚い命と知った日にいじわるいて泣いたとき涙をふいてくれたマーコーマーコー
わがままに言ってごめんね美子はほんとにうれしかったのたとえその目は見えずともふたりで夢みたシナの字をせおって歩くと言ったマーコーマーコー
元気になれずにごめんね美子はもっと生きたかったのたとえこの身は召されてもふたりの愛は永遠に咲く美子の命を生きて泣こうマーコー
元気になればきっと帰ってくるんだと大岩木山で手を振ればあの子は小さくうなずいた茜の空で誓った恋を東京浦地で忘れたか帰ってこいよ 帰ってこいよ
帰ってこいよ白いリエゴの花かげで遊んだ頃がなつかしい木立のやかしい子だったよお前の嫁に欲しかったねとおつくろ今夜もひとりごと帰ってこいよ 帰ってこいよ
帰ってこいよかわいいあの子の耐える日よ大岩木山で今日もまたつわるの風と待っている忘れはしないあの約束のこんなにきれいな茜空帰ってこいよ 帰ってこいよ
帰ってこいよあえなくなってはじめて知った海より深い恋心こんなにあなたを愛してるなんてああ
カモメにもわかりはしないみんなは悪い人だと言うが私にはいつもいい人だったちっちゃな青空観悟空の壁をああ 見つめつつ泣いてるあなた仲良く二人
泳いだ海へひとりで今日は来た私ふたたび逢える日 指折り数えるああ
指先に夕日が沈むラディア・ケイス121マルインファナルール・ハワイ辛い時ほど心の中で黒を見せず隠していたい私の大事なダンマさんは
あなたはいつでも日の明るい表通りを歩いて欲しい我慢している背中を見れば男らしさに涙が出ます私の大事なダンマさんは あなたの心が痛む時
同じ痛みが私も欲しい明日を信じてお前と二人お酒飲もうと差し出すグラス私の大事なダンマさんは
あなたに寄り添いいつまでも心優しい女房でいたいラディア・ケイス別れてくれと言う前に死ねよと言って欲しかったこの黒髪の先までがあなたを愛しているもの引き離す
引き離す他人アイ・アイ・アイ背中を向けた山橋でさよなら言えず濡らす頬ああ この指切りの指までがあなたを愛しているもの引き離す
引き離す他人いつか会えるとそれだけを望みかけて生きてゆくああ この目の下の僕らさえあなたを愛しているもの引き離す
引き離す他人アイ・アイ・アイ男だったらひとつにかけるかけてもつれた謎とく誰が呼んだか 誰が呼んだかゼニガタ平時花の江戸は八百夜長今日も決めての
今日も決めてのゼニガトブ野望な獣典は見せたくないが見せて聞きたいこともある悪い奴らにゃ 悪い奴らにゃ先手を取るが恋の色葉は剣と掴むねどんだことさと
どんだことさと苦笑い野望な獣典は見せたくないが見せて聞きたいこともある悪い奴らにゃ 悪い奴らにゃ先手を取るが陰じゃならない人の道どこへ行くのか
どこへ行くのかゼニガタ平時なんだかんだの 妙人下で胸に死あんの
胸に死あんの月を見る野望な獣典は見せたくないが見せて聞きたいこともある冷たい風の根に散る舞いと咲く花は名も人は生き急いで夢を彷徨い時がただ
眠ること忘れて窓を涙こらえながら心に尋ねれば そこに聞こえる歌は 道を照らすだろう春はまた 君を彩る過ぎて悔いなき想いを残せと